甄子丹上Jimmy Show

笑什麼畜牲你也是中國人.jpg

即係今晚睇李

差好撚遠喎青

差好撚遠喎

同講Bon Jovi 抄Mr. 歌一樣

今晚睇李啲GAG都係抄番黎喎
啲咩捉員工遲到 買咖啡機 讀錯名
當正人未睇過 好撚無恥